原來送完禮物比人啲人會賣走

仲要呃我無賣 係咪我太天真太傻
太信個個人 我覺得無人信得過
有冇巴絲遇到呢類人！

送完禮物的確佢有權選擇點樣處理
但係知道咗對方賣咗自己送嘅野真係堅sad
絲打係點知道佢賣咗?

發現左 咪自己講

求幫手推825行動post, plzzz

推

好賤

過多幾年回望返

小事一樁
唔好放大自己情感

一廂情願
對你對其他人都係一種負擔

賣左咪賣左 唔駛呃我無賣既 要比人發現個大話無得再講先坦白 呢啲人咪衰囉

送左D唔啱洗既野..定佢單純想要錢先?
點都好....唔好浪費任何資源響果個人度

樣樣野都有單有據 好值錢的

佢係垃圾 又唔肯面對問題

咁佢應該當你係ATM

點樣可以報復？

你送禮物俾人既目的係乜？想自己開心定人地開心？
如果人地賣咗份禮物係對佢最開心最好既結果，有咩唔好？

又學到野

我想你開心 但係賣左就係無尊重過我 有咩好

借錢唔還又點計 好痛苦

終於有人明白我 我就係係到卡關了 尊重！

你送左比人,人地就有處理件野既權利
講真...既然佢咁唔珍惜你..你放手啦
絕交..唔好再送野啦

其實都只係賣左件野...
點解你講到要報復咁嚴重

識好多新移民成日同社交apps啲狗公講生日
個個月收十部八部iphone拎去賣
有啲連dyson風扇都有幾部
叫所有人都送同一種色
留一部屋企用嚟影相同狗公交代
其餘拎去賣

等佢知道我唔好蝦

賣返俾佢

個啲唔同拎黎講啦 好無
我唔係新移民呀 巴打

知佢係咁 以後唔好送就係

問就知啦